作為阿迷，開始好憎山齊士

點解咁落力踢，hea下咪算，搞到成隊人要陪你癲

辣殺阿狗

都2018前會死

明知輸波仲要搏命踢反諷雲爺爺無能

咪係
阻住我廠爭第四

可恥

一陣唔覺意和左鏝城都唔知點爭第四
出事架嘛